建制派民主派齊爭取英國航班禁入境

【成功爭取？】

建制派多個政黨早上輪流見記者
促請政府限制英國航班入境
及延長英國入境人士的檢疫期
民主派區議員亦同時發起聯署
政府下午隨即作相關宣布
算不算聽取民意？

#政情網上行 #Now新聞台

恐懼撚黃絲：無辦法 始終疫情嚴重 防疫最重要

手足點算